[急] 大家小心, 呢兩日一定好多鬼

小弟做關口
今日眼見成班解放軍咁嘅人已經分幾批
每次十幾人一齊過關口(好明顯有組織)

同事們已經盡力釘咗好多個走

但始終有藍絲同事會放行
同埋現實無可能ban曬

佢地成班入到黎嘅
已經秒速即刻返返大陸

目的唔係今日黎搞事
可能係呢兩日經echannel入
或者方便未來隨時入黎
因為通行証只需要第一次成功入境
下次就可以自由用echannel入黎

即係話黎緊經echannel, 同事再無能力再間佢係人係鬼
佢係一定黎到

我知你地預咗有鬼, 可能諗住冷處理
但今次規模同平時唔同

一定要有心理準備
同埋最好有方法去辦認自己人

最後我唔係要大家淆底唔敢出黎
相反更加要企出黎
依家呢個時勢已經等同鬥緊共產黨
你一縮只會落單被處理

推佢老母

影張証黎睇睇先

係咪仲要質疑

我拎左去問個海關幫辦friend
佢話堅 佢守福田關口

不過我無野可以fact check到
大家唔信都希望有人睇過下
留意一下

推

把大陸人都係後生仔
齊裝 大陸仔樣 有小小口音
佢話見到有戴紅藍綠3色既手帶
可以留意下

所以幫你推多次

唔係話8.18要focus捉鬼, 但大家提高警覺性都無妨

係

見到有戴手帶 試下去同佢講下野 聽下佢有冇口音

可以提醒下大家

唔使fact check
我地咁多個伙計親眼見到

的確係有班p牌開post搞到好似吹風向咁

你地中意屌我5毛分化狗乜都好
我好心提下大家

幫手推一推 大家唔信都希望可以留意下小心下

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

睇黎要成立〈捉鬼敢死隊〉

捉咗
最好停止佢地行動然後冷處理
一係揾條後巷無鏡頭先慢慢玩佢
前題係無搞出人命

我明見到鬼係好撚想打到佢地仆街
但中共派得呢班陷家剷
肯定預咗佢地會死
一定襯機揾借口行事

不過如果前線手足真係想焦土, 我絕對同意搞鳩佢地